BNO telegram group

鑑於香港局勢惡化
連登唔排除有一日會上唔到
Facebook又亂剷人
有其他巴絲提出開bno telegram
歡迎bno持有人加入

開Bno group黎做乜？
係討論平權定係？